林鄭老母響元朗呀！

拿，揾一半人去禮賓府
一半人去元朗啦
手足們，be water呀
死佔夏角道無用架
進退有時，班黑警先驚架

推俾現場手足睇
記住鄺神都叫左大家要不受傷，不流血，不被捕呀

推俾現場手足睇

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

推

幾點

最慘張通告無講
所以一半圍佢屋企，一半去元朗就啱

林鄭定林鄭老母

其實只係多d人圍佢?

咁對佢有咩影響?

Why not林鄭佢老母

純閱讀理解教學：
咪寫咗上午正常返學
下午睇林鄭囉

感謝巴打係時事台開post

禮賓府冇人仲去食風

推啊推

Pish

應該唔會出去呢啲公開活動

睇通告應該係下晝出現
上晝禮賓下晝元朗？

元朗多藍絲

push

圍佢老母好過死佔夏角道啦
黑警根本唔怕我地佔路
Be water搞到佢地草木皆兵反而驚左我地

佢取消會公開取消
但未聽到佢取消

應該取消卦

推阿

推!!!!

Push

可以去美領交請願信要求取消保皇狗美藉

小心元朗會變人民打人民，太多鄉勢力

九成九會取消唔去啦

一打咪唱詩

九成取消啦，撚敢落區咩

圍村佬呢

去元朗小心
始終建制陣營

記得和理非先
唔好浪費咁多日建立嘅成果

星期五都話會去
發夢聽到

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

落區佢西敢咩 我哋手足遍布全港

想知我應該去邊
禮賓有冇人

😂

推爆佢

今次唔嫌太遠不了

元朗人自己開post啦

咦，我聽人講，大會堂隔離有好大個籃球場呀，有冇人想今日朝早想打番場波呀?

加油呀大家，過左元朗先

無人先再返去禮賓府

返哂工喇

禮賓府先啦

轉移目標 推

單數日出生手足去元朗

雙數日出生手足去禮賓府

以為係林鄭個老母喺元朗

圍村佬唔怕聖詩ga

原本已有牙齒印
今次圍頭佬未必撑佢

Facebook應該有元朗group嗰類野，有冇手足可以放上去，咁就可以叫多少少人去

入來疊羅漢

老母係元朗

屯天元巴絲assemble

咁好簡單咋，你咪叫你D鄉村既朋友就棕地同原居民既議題帶黎討論囉。我想鄉議局同政府有更好既溝通咋
訓訓下教時周公建議我咁做

三五千人多謝林鄭老母生林鄭，場面感動

以為真係佢老母

同問

推呀

全港第一屆搜捕林鄭月娥大賽

pish

推！

Sor我負皮錯

牛屎佬唔撚講道理既 大家小心

叫記者去，邊個打人影清楚

係

Help push

推推推推！

大概1點開始封路措施

一陣幾萬人打籃球，跟隊唔知到幾時

唔好搞幼兒呀，陷阱嚟

推！
唔好再硬碰硬
佔住條馬路冇撚用 條7婆未撚驚過
佢最撚驚冇面
成班踩場一定激到佢札札跳

Pushhh

好彩未出，依家直去大會堂
市區既巴打朗屏站落車 B2出口轉左跟天橋穿過元朗廣場斜路落再向後行一陣就到

各位留意返

我地和平示威，唔會衝，try our best 比pressure林鄭得唔得?

由頭到尾冇話要搞幼兒

主動狙擊林鄭
唔係坐響度唔知做乜

利申衝緊去元朗

現場搵人幫手講下啦

推
屌撚死條八婆

提提大家，元朗大會堂隔離係元朗警署！

推推

佢有幾何入元朗

屯門元朗荃灣巴打要識做

又話三罷

狙擊林鄭呀
佔路黑警根本已經訓練有素，我地要be water, 適時轉場先有用
事實證明黑警轉陣速度絕對慢過我地架

我話班藍絲

肯定會縮啦佢

推 be water呀各位

提提大家，小心狗外，仲要小心元朗黑社會

大家1點 朗屏站A出口等
一落電梯過馬路就到嗰間小學喇

溫馨提示
大會堂對面就係9屋

我記得張建宗今日就去 DI

話晒都有小朋友，請大家到時睇住班細路，以佢地既安全為優先！

前幾日去左問大會堂既職員 職員表示林鄭去唔去係佢既決定 依加係消息封鎖

琴日好多元朗人出 爆哂巴士

推
最緊要逼到佢要出黎面對

屌sor柒左 以為間小學
元朗大會堂好似E 唔記得咗

圍!!!

元朗人終於唔洗坐一個鐘車去示威

be water呀大家，去到大會堂咪舉下banner，人地黑警想拿道德高地，我地都一樣可以，一樣可以證明到比大眾睇無論我地去到邊個地區示威都係好有質數

如果你係現場，求下大家幫手勸下在場嘅人丫

大會堂響正元朗警署對面

咁順便提提大家，元朗大會堂隔離除左有警署，仲有個大球場。最重要係有個鳥語花香既元朗市鎮公園，風景怡人。建議大家可以郊遊此處的景色。

Be water啊

喺元朗
夏慤道

咁大個仔都未入過元朗 天水圍喎

我淨係識中環 銅鑼灣

你地去啦

B2跟天橋行！！！

全城大玩Pokemon Go

同圍村佬講到時回歸中共你撚有地住咩
其實都唔洗回歸，
條例通過左到時捉走成村人番大陸，再充公噠地

推
聽我講

林鄭而家縮到閪咁 佔唔佔佢都咁撚臭串
要先搵機會逼佢出黎

on9仔
係都要刷存在感

去元朗呀！

推一推

隨時龜縮 唔洗好多人去

佢唔去咪顯得佢淆底

發夢見到大樓附近落到車嘅位係呢度

而大會堂對面就是狗房....

諸位切記小心小心，不受傷不被補！

已在天水圍出發，到時見

煩佢都好㗎，你佔路佢更加不痛不癢。
圍住佢唱聖詩叫佢遠離魔鬼，不停唸大悲咒話幫佢除孽，再唔係做法事破地獄為烈士申冤，好多嘢可以倣㗎！

巴打買個大聲公大大聲係出面叫「釋放義士，撤回惡法，二百萬民意都唔聽你憑咩呀」，唔好講粗口，唔好搞細路鬧到佢做唔到主禮嘉賓快啲走

另外有冇方法圍埋佢架車，等佢冇得走

十分Agger

我直入元朗 你老豆疊羅漢

你嚇喊啲細路就仆街，CCTVB 24小時不停播

林鄭係邊 我地就去邊！

未知佢出門口未，所以金鐘嘅人去圍禮賓府就啱

唔work 個班 地獄class黎 魔獸黎

有細路 不如唱聖詩 詩班準備

和平示威 遍地開花！最緊要唔好比佢停。

一齊屌爆CCTVB啦梗係

agger

淨化林鄭 她是被魔鬼控制的天主教教徒

留意12號清場後到16號抗議之間呢幾日
黑驚淆哂底全港戒嚴咁
點解？因為佢唔知我地幾時，邊度，同搞咩呀
Be water先可以搞到佢地全城戒嚴，攰死佢地
尋日200萬人遊行佢地反而縮入狗館訓覺

做得好巴打!不合作運動第一戰!

舉banner, 唱聖詩，邊有人咁樣嚇細路？

小心啊朋友, 攪到細路就真係輸返哂嘞

真正嘅十八區游擊戰

月娥應悔偷靈藥

鄺仔領域

攰死佢

元朗手足騎牛牛去未呀

大西北嘅我而家出門口去元朗

西北撚 元朗
港島撚 禮賓府

去到元朗真係唔好亂講粗口嚇到人
個邊己經真係普通市民 唔知發生咩事

令到有佢出現既活動有麻煩

Sing hallelujah to the lord

我去水邊村踢波

想問下林奠點解80萬民意都唔聽
反而讓步比30萬民意
阿爽條柒樣點回應?

各有各做 兩面夾擊

所以係咪下晝先會有機會喺元朗?
咁而家禮賓府先

身邊有人負責呢次活動，林鄭唔會去 (fact checked)

分兩批人啦，咁遠

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord

唔好爆粗，到時d老母又嘈

Source

推到老母正面回應孩子訴求

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord

個活動進行得唔順利都幾麻煩

煩死林奠

追擊777

你一句話唔去好難信喎

發夢見到現場仲未有人，食個早餐先
記住得側門停到車炸！！！
⼀

各有各做
對準政權
唔好令雨傘2.0發生

比壓力囉傻鳩

以上建議，轉回禮賓府做一樣得

千其唔好俾佢地周到屈犯法

對面就係犬舍，大家小心

留明一陣出

你肯定現場100%都係咁先好

仲要門口對住門口

去左先喇

唔去，俾人覺得邀請特首會帶黎麻煩都幾正

最好可以送佢搭飛機

呢幾日淋病幾乎缺席所有公開活動，需要有人出現，但未必要去到幾千人！

真係好想近距離同林奠一齊工作

佢2011年有份整新界佬，
如果新界佬唔記得，記得remind 返佢哋
佢話擱置，未必嚟緊呢三年唔會講

一陣好似以前個犯法又點喎安排個小演員黎喊驚

去緊禮賓府圍到佢出唔撚到車

睇佢缺席得幾耐!

同意，雨傘式佔路係無用
事實已經證明，只要人多，條路要佔無難度
所以無謂執著條路啦

轉地方！

所以both

追佢！！

收到風林奠唔來喎!

醒目嘅就搵定1, 2個議員/議助暗中觀察, 適時幫拖好過啦

現場既手足可以airdrop 長輩圖俾在場人士 俾佢地了解今日黎既目的

Be water

由夏愨去其他地方啦 馬路不是陣地

咩風
邊個話

有咩事就唱:sing Hallelujah to the lord

屌你 送上門

有警犬小心

條染婆又盲又聾，為咗要政府回應訴求，戰線一定係圍佢啦！

搞777冇問題，但可唔可以唔好搞到小朋友

再唔係派傳張 萬一777真係唔黎都可以打文宣戰

冇人話搞小朋友

Both

去到唱歌同派傳單 萬一777唔黎照幫手

圍村黑社會廢老好撚惡㗎！

推
唔好嚇親啲小朋友
都唔好講粗口

up

你係咪想學親中團體去錯人哋教協間超級市場

佢哋撚信你講咩 未撚驚過 淨係知你班撚樣搞亂檔

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

根本無人知啦，屯元天去咗先

人地去大會堂喎

加油！！

同埋你7婆早啲撤回大家都唔使咁去捕佢
所以屌番7婆先

唔洗講粗口

唱大悲咒凈化林鄭

最新消息係林鄭唔去
利申︰知情人士

咩呀
嚇到無組織敢請佢講經
本身請咗果班就叫佢返歸
增加黑警工作量都好
等佢地自己友又割蓆
最好出通告話取消比條8婆黎觀禮就最好
杯完黑警點可以漏咗老母呀？？？
過街老鼠

今日出唔到黎 各位加油

【聯署】要求警方撤回「暴動」聲明

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

唔你老母 知你老母個老母

有無人整個牌寫
老母無顏見子女
敢講得出係我老母
怕咩出黎見「子女」呀

快閃運動

廣傳！
想去穩陣嘅就禮賓府
近元朗可以博嘅就元朗

咁又未必

【丁權覆核案】侯志強批判決不公道 促政府續處理官地建丁屋申請

其實佢去唔去唔重要
佢去當然最好
但目的應該係嚇到佢咩活動都收曬皮
無人請佢
等佢變過街老鼠

記得幫手維持秩序
同主動友善地幫小朋友們

各有各做
槍口一致對外！

不分化不篤灰不割蓆不譴責 be water

呢位老會員黎左連登

係咪賣左身去同樂街？

去元朗既大家，真係唔好講粗口，搞到小朋友就大獲，不過我地可以去教導一下小朋友

好似呢張圖咁

去元朗托杉咩，咁鬼遠一來一會都嘥9氣啦，要搵佢就去禮賓府搵佢啦，佢點都要回家架啦

唔好搞人老母啦啦

以柒婆頑固性格

可能明知會被人圍

都照去元朗

不分化不篤灰不割蓆不譴責 Be Water

開始有人叫唔好去

大家睇路

你班人係咁討論去唔去...
到時咪知囉
講真去唔去又點
唔通比佢入到叫輸，入唔到叫贏咩
呢個活動好細嫁咋

最緊要比老母知我地班「仔女」好想見佢
佢咩活動都要預比我地搵老母咁搵佢
老母我地好想見你呀
最好嚇到所有外出活動取消
比所有單位杯葛

輿論上注意
記得主動友愛善意地幫小朋友

be water

信你
咁我繼續搵朋友去金鐘唱聖詩

不被捕係睇黑警點做

分頭行事 去到元朗嘅就點都要和平行事
唔好嚇親參加嗰個活動嘅人

小心，鄉事力量黑社會

24767771 大會堂
打咗去問真係唔去

啱重點係熱切地揾老母
同攰死班黑警

自己衡量禮賓府定元朗啦
大家加油

0943 花園道前往禮賓府行人路被狗封 #現場情況

即係老母縮埋響屋企啦

機會嚟啦各位

拎袋橙去元朗探老母好正常丫！

經過見到現場搬緊鐵馬

其實佢去咗重唔好
見到佢大家一定會激動，忍唔住大嗌
老實講，屌到佢退車走又點？
定你估會嚇到佢即刻撤回？
Cctvb即刻影幾個細路喊樣就gg

但佢唔去
大家冷靜咁請願見老母會好好多
一黎嚇到無人請佢參加活動
二黎cctvb拍唔到嚇親細路嘅片
三黎可以話佢自己身有屎嚇到唔敢去，唔係我地唔比佢去

有point

跪求各位不受傷、不流血、不被捕
唔好有過激行動嚇親d細路仔啊

元朗大會堂好近警處
大家如果係去咗最好唔好亂黎
嗌口號會好啲

因為有好多細路係到 要嗌埋守護下一代

黎元朗玩，到時打你既唔只黑警
林鄭都搞唔掂d原居民

G chi炭巴

大家轉場入元朗食糖水

D圍頭佬其實就無咩既
你無影響佢既地同錢就唔屌你架啦
簡單講就係搞還搞, 唔好搞到D鋪

現場搬緊鐵馬，睇住架貨車由警署出嚟

咁啫係會黎

推呀！！！！！

係, 唔好搞舖，唔好佔路，唔好入邨，公眾地方無問題架

元朗站搭輕鐵 豐年路站/水邊圍站行5min直達元朗大會堂
元朗人

又係元朗
恐怕鄺仔又要出影分身

佢無去到啦取消咗啦

幾點？

好似1點

推推推

唱詩歌

請問是否有鬼?

今日林鄭唔會去元朗。

c

今朝先話取消唔去。

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

究竟有冇取消？

唔好推了

大會堂外面個勢唔似會

有無元朗巴打喺現場現場報導？

呢個係真，由開幕禮個名變左啟動禮。

吊佢

係啦咁一定係有料到

good,到左元朗，等啲狗做完運動再傾點玩

嚇下啲狗，比佢地訓練下體能都好

推！！圍佢老母！

發夢收到入面做的人話，林鄭取消左行程，唔去元朗

仲敢出去啊佢，成班G4出黎都保護唔到佢啦

岩岩圍醒 仲諗住即刻落樓去圍鳩佢
林鄭你唔係好撚威咩 做咩呀
依家街都唔撚夠膽出呀

屌你老味林鄭唔9嚟元朗，大家集中火力禮賓府

有無文宣組可以幫手話林病媽媽拒絕與幼兒溝通/搞開幕禮，唔尊重幼兒

完架囉
個名咁熟嘅...屠夫政權嘅選舉煮飪

元朗巴絲衝呀！

推推推推推推推推推推
大家主力禮賓府!!!!

轉場禮賓府

取消左
多謝某位老巴挖打

想搵老母都唔得

大家唔好去禮賓搞到777返唔到屋企

[black]禮賓府！[/black]

千其唔好去禮賓府呀我叫你地！

元天屯不知幾多連登仔

你有見到968條隊？屌你老母

真心有冇人去

跌左個橙入嚟